[緊急] 拒絕批出禁制令，並非等於司法覆核失敗

禁制令批出嘅準則同法律，同司法覆核係非常唔同

拒絕批出禁制令，並非等於司法覆核失敗

對拒絕批出禁制令嘅決定，係可以上訴

各位冷靜啲，唔好氣餒住

Push

如果下級法院唔批准上訴，咁終院想理都理唔到？

等個大粒墨蚊都訓

可以直接上終院申請上訴

推

大家千奇唔好抱希望
得左只係有限 bonus
唔得係正常（依家都三權都紅晒）

大家千奇唔好抱希望
冇希望 ＝ 冇失望！

司法覆核成功都冇撚用啦，呢條法例純粹證明香港法制正式死亡

肯認香港已經冇司法獨立未?

我就算俾你司法覆核成功 到時一個釋法就收你皮

香港冇司法獨立架啦

如果宣布緊急法違憲，政府就唔可以再用緊急法

目標要升級啦 我要聽朝訓醒全部人都係討論緊臨時政府

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

門面嘢一定要做
唔係俾中共睇 係俾全世界睇

之後咪人大釋法囉，你覺得中共同港共會放生緊急法呢舊核彈？

司法歸邊呀清，醒下啦

跟返個規則玩先，玩到尾玩唔掂，先再咁講，ok?

我哋仲有個終審法院，有來自英國澳洲嘅非常任法官

至少上到終審法院先，先再屌法官

公安條例係普通法唔屬於基本法所以係釋唔到法，例子：不誠實使用電腦咪就係敢
就當中共打橫黎既，都係佢開第一槍先，我地可以拎着依個point 作理據，起碼美國佬冇得唔幫手先

香港違憲審查權係終審手上面
終審班友仲未換哂血嘅

連登仔柒夠未 個官幫過爆眼少女
唔好一唔啱心水就癲咗咁咬
Popo咩屌你哋老母

我想問人大釋法勁d定來自英國澳洲嘅非常任法官勁d?

yes, 冷靜啲先

最後個決定權都係喺人大常委會

各有各做，一邊玩頭髮，一邊全民升級。

澳洲嗰個都識講非常任啦，有冇咁好彩係佢判啊，仲要唔知條友會唔會俾中共收買，或者有咩把柄，真係唸得太樂觀喇師兄

無失望，當日審7警果下幾撚緊張，成日係度睇最新消息，結果7個受靶開心到彈起，果陣佢地仲要求情，咁求情姐係有做過啦，點知早排上訴有2個無事，果下就真係失望，點解佢地認左有做過但係個法官話段片認唔到佢地2個就可以放生？果刻已經知法治死撚左，所以我今日1d都無失望過

光復香港 時代革命 香港獨立

其實主體並唔係司法覆核禁蒙面法，泛民係咪另外準備司法覆核緊急法？

仲有啊，內地帶緊風向話香港法官全部包庇示威者，就算你終審過咗話緊急法違憲，中共可以直接反手屈你話你法院判決涉及被恐怖主義操控所以判決失效強行介入你，總之龍門任佢擺

JR得都2-3年
林鄭自己都幫條law收皮啦
仲比你jr成功咩

推 睇埋記者會先

推
被捕人仕關注組

仲可以煲司法已死 何樂而不為

冇錯 預左佢ban
最怕佢唔ban就碌撚

係 場杖未完！！

交畀泛民，我地繼續裝修

但係上終審要幾耐。。。班人渣無性架

中共應該唔會行到釋法
一定有方法控制法官
要捉佢屋企人實在太易

睇完成篇都唔見有幫wo